前線唔駛叫人走 你要走咗先 人少咗就無留低理由

如題

勸咗咁耐都唔走 就知道冇可能勸得走
前線/勇武手足要快啲走啦 12點了

有冇人/有fd係現場

請自己大聲叫”我走啦，香港加油!!”
轉身就離開，唔需要理其他

其他係人係鬼你唔知
今日衝擊無意義
人少自然會散，淨返d鬼
今晚大家要安全回家

唔割，但希望大家淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

不割蓆 不分化 核爆都唔割